squat唔到BW 1.5x嘅男人 應該絕育

好噁心

Deadlift 要兩倍

最少啦